# ![PJATK](../../.assets/banner.png)

Zadanie
- Na bazie przykładu z wykładu przygotuj grę, w której 2 graczy będzie rywalizowało ze sobą o jak najwięcej punktów. Jeśli masz inny pomysł na grę niż ten pokazany na wykładzie, to proszę skonsultować to z prowadzącym - jest wielce prawdopodobne, że będzie zgoda.
 
Zadanie dodatkowe
- Umożliwienie dołączania do zabawy dodatkowym graczom - to znaczy - gra będzie sprawdzała, czy przypadkiem nie pojawił się jeszcze jakiś marker, a jeśli tak, to zaczyna uwzględniać w punktacji kolejnego gracza.